[JY]容祖兒討論區(4) My Secret Live CD +DVD現正發售

Show off Cover小短片

上一個Post：

留名 一陣出mk買碟先

仲聽緊

有冇poster 送？

求 download link

收工去買
用會員證平幾多？

我估有

iTunes買喇

我用Android

其實我等緊Blueray, 但又想擺電話聽mp3, 有無人有mp3格式?

用電腦版itunes都可以買
買完入落電話

iTunes版係m4a喎，Android Player都播到

POWERAMP OK

無講有幾多折，同你無會員卡既記得同組長查詢

有無啲合法網站係可以逐首買而係mp3檔架

有啦寄左嚟

好似無啦而家好多人都係用kkbox joox moov個啲聽

妟d買

推一下, 希望有 link

又唔可以淨買CD, 一定要跟DVD, 我睇慣Blueray, 睇唔返dvd

其實淨係想要cd 唔想要dvd
好憎d唱片公司咁樣焗人買
Dvd畫質濛過thisav

Agger

有實體好揸手d

如果cd係跟blueray我一定即買

但而家係跟dvd, 咁就唔買

我又唔係容祖兒死忠fans, 只不過係間唔中打下J啫

推一下

lm

itunes 冇隻medley 賣

有冇巴打講吓邊度買最抵 今日收工去入！

非常認同，不過英皇無試過CD+BD咁出

HMV原價$289
折左$245.7（唔知點解有折，唔好問我）

通常一出度度都差唔多

Hmv通常最貴 連鎖黎講cd warehouse 平少少

有冇poster送?

有

skymusic $230連poster

仲未有 link

洗唔洗會員證

係串流平台聽囉

咁多隻concert封面
呢隻最正常兼算得上靚

要Link自己搵，呢啲無人會放link

唔使

剛剛係 JOOX download左了

HMV 做緊SUMMER SALE 星期五六日都有折

有冇人cd warehouse 賣幾錢

Cd Warehouse好似未上架
有JY係FB話去左鑽石山個間發現未有，跟住出左去太子買

冇摩登時代
流淚眼望流淚眼

又話足本

為左簽名會同cd焗買

我最鐘意n6封面

你地班人唔使返工咩, 可以有時間去買碟

返左貨啦，賣$249有海報送

要,所以收工先去買

+1 好正

spotify 已有聽緊
點解唔出bluray

未出姐
我都等緊

cd warehouse $249包poster 已入手

簽名會 唔g 有無得同joey 自拍 好驚趕鴨仔咁趕 d 實q

weekend sale

嘩 d 簽名證賣成800 蚊 簽個名咋喎 去搶咩 影埋相個張pass 仲要$1499

傻的嗎

上去簽個名2mins 都無 啦

屌skymusic加左價
同要訂先有會員價
而家先知

太好啦9成talk都有keep

旺角威威店 $230送海報

痴撚線，apm CD warehouse賣哂，要明日先返貨

收工本身想去apm買

唔明點解市場仲出DVD
得480p

因為BD個佔有率係香港仍然比DVD低一截，而DVD個利潤好過BD多多聲
所以唱片公司依然係推出DVD食左頭水，之後先印二、三千張BD「應酬」其他人

依家好少人有blu ray player
應該要將Live放係iTunes賣
又快又方便又清1080p

依家香港BD未普及，就已經係4K，都唔知啲人點跟
其實BD已經夠一般人去睇，玩影音個啲先追4K
而唔係仲停留係DVD呢個咁低質素、睇幾首就要換一隻碟既階段

元朗喜利$228送海報

咁快架左

點解要用尾場
爛爛地聲...

其實starlight 都正呀

出賣真係唱到上哂身咁 d表情

background佢個影好正

收工

N6 我鍾意1314 好型
今次最靚

有無人有去

沙田都賣哂 我fd岩岩去話要留電話唔知幾時先返貨

屈機

學到野

有相睇

隻cd勁廢 要人手入歌名 碟名

好落後

今日係恆豐間CD鋪買左，$248+poster

好似話要iTunes update先有歌名同碟名

係JFF睇番黎

最後的茱麗葉

今日去Sky music話冇貨
然後去左始創大眾買，會員卡折左$235

真係唔想買dvd,咁低清，但係又唔想買部bluray機

出賣睇live個感覺震撼過依家聽cd幾倍

我都諗緊好唔好為左睇今次隻bluray碟買機

今次個封面好靚呀，但我唔中意張poster

想快d重温所以點都要買dvd先
同埋有時dvd會多d嘢同靚d

今次正喎 冇乜cut talk

前排買左個外置bluray機睇

點解今次冇making of

貪嗔癡 好正

Wiki 話 BLUERAY 會多三track，包括 photo taking

摩登時代

wiki你都信

講到口都臭，成日都話唔可以相信維基入面，任何未發生既野

覺得隻dvd整得幾好， 真係原汁原味
唯一唔滿意既就係尾場把聲有d攰， 如果可以放其他靚聲d既場就好

收錄哂A&B songlist我已經收哂貨，仲要DVD有talk，算係補番隻鑊啦

其實dvd有talk呢d好基本
只係蛋公司已往既做法太令人憤怒。。。
好彩今次dvd無加勁多effect睇到眼花

無計，之前試過cut過，今次有番已經好好

點唱我杯茶個fans大叫等左17場好好笑

嚇死左祖祖

推一野

「唔en(core) 呀！楊生要返屋企瞓教呀！」

我尋日去大眾書局買
會員大日子有九折
折左$223.2 仲有海報送呀

吓大眾有呢啲野買嫁 本身諗住支持下細舖頭特登出旺角 點知skymusic海鮮價到260 不了

大眾書局不嬲都有CD部架

賣到$260

可能隔離樓上樓下啲舖會平啲 今日行勻晒信和咁多間舖得佢一間有標價 其他冇show 問又驚愈問愈拉高個海鮮價 最後決定收皮還掂我等得

更新左itunes 但仲未認到隻CD 冇歌名

我人手入哂

阿祖唔亂講野既話 講野真係好好笑

仲有軒仔同千雪

咁麻煩 而家更新左未

部機幾錢

出新碟普遍好賣就會有海鮮價 尤其信和d鋪頭

樓下睇過，2d藍光機唔洗一千蚊就買到

又見到你呀
祖兒講多錯多

價錢只供參考，我三、四年前買個部Blu Ray Player（唔係外置）都唔駛五舊水

我個陣係旺電買左部$640
插電腦可以瘋狂cap圖同轉檔

我買左呢隻

到而家我都未睇過隻碟
淨係入哂啲歌落ipod到聽

呢啲是咪mac 機都用得？

我樓下賣七百幾。 不過果間係賣d既

dvd4把聲好明顯靚d
點解前面會放尾場架
不過睇dvd配合埋個畫面就會無咁focus係d瑕疵

返去𥄫下個盒先

可以

thx

傷神出賣他狠過你直落到16號愛人好正

有無人換到簽名證?

填左歌迷會個到
唔知係咪真係有飛

炒到幾舊水一張，認真痴線

是咪簽個名就算？30秒？

30s你就想啦，10s咋

見到有人賣五百幾一張

最高見過$750，好似係連埋合照

一定影到架啦? 睇個款都似趕豬仔咁簽完就算

係呀，張宣傳海報有寫架
左下角

唔怪得炒到咁貴

咁如果500幾 有隻CD 送 都唔係好誇張姐

啱啱先發現冇摩登時代

依個容祖兒仲係十八年前你地第一日見到既容祖兒

arris果到睇幾多次都覺得好sad

呼天不應我都想聽

講足17場好自虐

可唔可以再part 2

應該唔會
之前澳門叫佢開佢都唔肯啦
唔想下次紅館又再聽返堆怨鬼

琴日買左碟 開黎睇屌你起撚曬格
睇左兩首歌太眼訓 今晚睇曬佢先
CD即刻入落電話loop左一日
最後的茱麗葉都係我睇9號個場正d
同埋CD冇與蝶同眠

不嬲演唱會dvd都係咁
480p炸

dvd4 把聲已經好d架喇
覺得用尾場入碟真係可惜， 明明之前好靚聲

因為買唔到飛睇呢場secret live
所以買左碟支持番

終於睇哂隻碟啦

最後勝利

多數都係 驚鳩你唔買dvd 用幾秒簽個名比你咁就多條水魚

我諗下次會有麻煩你
但其實唱多幾次，麻煩你都會變怨鬼

等你影多幾張靚相返黎

joey forum有人話軒仔會同祖開音樂會， 唔知真假
如果真既話應該幾正
佢地互唱對方既歌應該幾啱feel

未有Source都係睇定啲先，最大機會似係新城，如果係既無乜期望

之前同eason開果個幾正

叱吒搞既會好好多，但係今年叱吒係丁太
所以如果真係今年合作，剩番新城最有機會

Apple music有😻

叱吒一年得一次?

兩次，一次係年頭，另一次係十一月

之前見到網上面有人話480p可以修復到1080p
唔知係咪真

無簽名證 聽日去外圍睇下算

企緊

LM

小粉絲表示好緊張同好開心😍😍
容祖兒 Joey Yung #超級靚 #流行經典50年 #我地同一集呀😍😍

Source: 許靖韻Angela Facebook

聽聞唱晒之後錄音有問題要重唱一次

啲現場觀眾就爽啦

據聞唱足個半鐘

終於都唔再拎獎 十幾年jf表示好矛盾,一方面好開心佢終於識諗唔再死霸爛霸俾下機會其他歌手,另一方面又覺得依家樂壇真係無其他仲玩緊既女歌手受得起咁大個獎

Tvb心諗咁貴請佢返黎仲唔唱盡佢

好似好耐冇係電視見到joey

容祖兒 - (你沒有)好結果 TVB Live

好撚正呀屌

機已屈

一堆串燒歌，容祖兒@流行經典50年 (2017-9-17)

冇諗過祖祖會上tbb...應該畀面家燕jer
btw 佢首一首獨唱的歌..係佢細個參賽嘅得獎歌嚟
原唱係關淑怡, 原曲係日文歌 中村雅俊主唱

呢張相想點個表情

My Perfect Live個陣有唱過呢首歌，所以好多人都應該好熟悉

優先訂購【保誠用心聆聽演唱會】門票詳情

致 理財顧問：

英國保誠的理財顧問可於 9 月29日起透過 PRUChat (AS – 比賽及獎項) 優先訂購【保誠用心聆聽演唱會】門票。

演唱會日期： 2017年11月18日(星期六) 晚上8時15分
演唱會地點：亞洲國際博覽館
表演嘉賓：容祖兒及張敬軒

如尚未安裝 PRUChat 系統，請先透過智能手機登入理財顧問首頁，選擇「下載」，然後選擇下載對應之PRUChat 安裝檔。（下載資料可參閱PIL－AS000169）

優先訂購分為3個組別，各組別可於下列日子登入 PRUChat 回覆訂購門票。詳情如下：
優先訂購日期：9月29日 – 10月2日
組別：A 組：RD & Up 及 2017 TOT & COT
門票類別HK$780 x 2張

優先訂購日期：10月3 - 5日
組別：B 組：2017 MDRT
門票類別HK$780 x 2張

優先訂購日期：10月6 - 10日
組別：C 組：所有理財顧問
門票類別HK$380 x 2/3張

* A組保證可訂購$780門票兩張；B 組及C 組如超額認購，將以抽籤決定，PRUChat之回覆時間及次序將不會影響抽籤結果。

備註：
1) 公司只接受透過PRUChat之登記，其他途徑恕不接受。訂購截止後恕不接受任何更改。
2) 訂購不設座位選擇，公司將以抽籤配置座位。
3) 門票數量有限，售完即止。
4) 每位理財顧問最多可訂購 $780兩張及 $380 三張。
5) 公司將於10月下旬透過PRUChat公佈抽籤結果。公司將於2017年10月從成功訂購者之佣金戶口中扣取門票費用（以登入PRUChat之理財顧問編號為準）。
6) 成功訂購之門票將於2017年11月派發，請留意公司通知有關安排。
7) 如有遺失，所有門票將不獲補發。
8) 門票不能兌換現金或轉售。
9) 有關門票之使用及細則，請參閱門票之條款或向主辦單位查詢。
10) 保誠保險有限公司（「保誠」）可隨時更改任何條款及細則而毋須另行通知。
11) 保誠並非有關演唱會之供應商，在任何情形下，恕不對有關演唱會承擔任何責任。
12) 如有任何爭議，保誠擁有最終及不可推翻的決定權。

嘩真係開.........去邊到搵飛呀

唔知會唔會公開賣

到時大家再報料，不過估計佢兩個crossover既機會唔多，都係各有各唱

"容祖兒@流行經典50年 (2017-9-17) 逃避你..." 由於 TVB 提出版權聲明，因此不能再使用此影片。

仆佢個街 j左十幾次竟然bam撚左

part 2
隻碟好值得珍藏

我記得點擊接近40萬 上左好耐熱門
無線正一食屎狗

可能係祖兒公司呢

ban左

唔係掛

劉生同Mani都否認左

好彩

個心離一離

要睇crossover..佢同eason 嗰個show 先係可一不可再

Youtube 有片，不過唔齊

舊JF留名
原來呢度有祖祖既post 而家先見到
最後見祖已經係JxH concert
送車送左8日 簽左6張飛
最近有咩新歌聽

邊有人諗過會唔出碟先得架

國慶文藝晚會 容小姐要唱祖國兒女 你冇睇錯

你個名 fuck me

識貨

正

嘩 嚇撚死

當年出呢隻碟一定大賣

而家出返都一定會好好賣

臣祖流流

其實唔出係咪因為隆重登場嗰度嘅意外?

呢兩日loop緊N6嘅心淡
沙聲都好好j，好有感染力

應該係傾唔掂數，所以出唔到

My Secret Live 2Blu-ray+1CD 限量珍藏版

容祖兒 – My Secret Live 2Blu-ray+1CD 限量珍藏版 [訂金$50]
重拾被遺忘最好的時光 煉成舞台上的最後勝利
祖兒親自監修策劃
歷時120日精心剪輯

限量珍藏版BLURAY 禮盒套裝
全新相集台前幕後全記錄
四大主腦聲音導賞 解說創作背後的秘密
MY SECRET LIVE 製作特輯
紀念品禮包重溫現場感動
Bonus CD 追加10首粉絲至愛歌曲

附上容祖兒[我X你]情書及’my secret live’演唱會門票複本

Release Date : 17 Oct 2017

CD
1. 愛一個上一課
2. 一面之緣
3. 戀人未滿
4. 牆紙
5. 流淚眼望流淚眼
6. 新貴
7. 摩登時代
8. 呼天不應
9. 沙堡壘
10. 時不與我

有Making of

好撚高汁喎隻bluray

時不與我

係咪得半首? 抽獎個陣唱?
正常rundown有冇唱過??

又有呼天不應又有摩登時代正!
而且加返個making of!!!

正常Rundown無，係抽獎個陣唱半首咁大把，好過無

係medley有過

係喎，唱左兩晚

好qq

回錯po

好正呀

BLURAY 1
1. 男朋友與歌
2. 很忘
3. 臨床
4. 如果睡袍太少布
5. 想得太遠
6. 金銀島
7. WHAT'SUP
8. whatsapp message
(再見我的初戀Music）
9. 上次坐飛機
10. 吹沙入眼
11. 勉強幸福
12. 花城
13. LOVE LETTER TALK
14. 身驕肉貴
15. 拍拖
16. 蒸餾
17. 候鳥樹
18. 舊日回憶的山丘
19. 一直看見天使
20. 黃色大門 (music)
21. 何苦
22. 出賣
23. 他狠過你
24. 最後的茱麗葉
25. 還未
26. 心淡 (觀眾大合唱)
.
BLURAY 2
1. 麻煩你
2. MEDLEY :
密友 / 損友 / 心甘命抵 /
早有預謀 / 罪魁 / 借過 /
我也不想這樣
3. 貪嗔癡
4. 最好時光
5. 星圖
6. 觀眾點唱 :
飛 / 不好意思我愛你 / 精神戀愛 /
螢 / 與蝶同眠 / 我杯茶
7. 特別嘉賓

個rundown擺位有d唔同左，同埋大合唱變左心淡

Bonus tracks
8. 卸妝
9. 可歌可泣
10. 去火星戀愛
11. 故弄玄虛
12. 遲鈍
13. 我的麻煩男友
14. 煙霞
15. 傷神
16. 最後勝利
17. 冬眠
18. 愛怪物的你
19. 與貓共舞
20. MY SECRET LIVE making of

沙堡壘

Bluray係幾錢到 有d心動想買

~$250咁上下

照買

好似完全係另一場來

琴日係skymusic入左數訂兩隻仲未覆我 好驚已經無哂

我都係 前日入左數 琴日sd左email 都係仲未覆

我琴晚都sd左email未覆

收到email

琴日3:00入數仲未有

我啱啱收到喇
17號就有得拎？

啱啱拎左碟

好正呀個talk有轉到
出賣果part轉左尾場

個making of都好睇

我都訂skymusic
有jy6卡平幾多？

skymusic 貴40蚊

訂購價貴$30囉
唔知Walk in買差幾多

以後唔訂skymusic

張poster好好j

係呀不過好姣

出賣果part慘情歌係唔同呀

+1
以後都唔去

點解祖啲真音差左咁多？

好想RIP 入電話睇
但無BLURAY 機

懷疑佢個期無乜練歌
同埋把聲都虛左

隻時不與我

原本第一首唱摩登時代

有無人買到演唱會飛

我有票 可以email 搵我

soninesad@gmail.com

已pm

【《娛果》fb LIVE】容祖兒即場快問快答 你想問啲？

《今日ENT》X容祖兒My Secret Life快閃版
日期：10月31日（星期二）
時間：13：00

Juicy Lemon成立11周年 再度合唱「狂串樂基兒」9/11/2017

JY X HINS見有人380賣400
Block 10 Row T
有冇人有性趣夾

我有興趣,tg我@ching0705

我再問個陣個賣家話已經比人hold左

JY唱靈魂相認

冇飛睇 今晚係咪怨鬼十大出哂嚟？
睇aka post左有 心花怒放 痛愛 心淡 未知 獨照
軒仔唱左mad about you

有獨照

Rundown

Lovin U (JH)
天使的禮物(JH)
心花怒放 (J)
羅賓 (H)
Yes n No (H)
痛愛 (J)
Hurt So Bad (H)
手望 (JH)
獨照 (J)
青春常駐 (H)
日與夜 (JH)
騷靈情歌 (H)
夜機 (H)
牆紙 (J)
心淡 (J)
迷失表參道 (H)
未知 (J)
頭髮亂了 (H)
13點 (J)
酷愛 (H)
Mad About U (H)
靈魂相認 (J)
我的驕傲 (JH)
櫻花樹下 (JH)
最好時光 (JH)

Credit：hewitt011@JFF

佢唱第一句果陣突然傻笑

應該冇諗過國語歌反而好反應過心淡

雖然軒仔同佢嘅鬼出唒
不過新編曲好得
成晚氣氛算係咁
都坐得幾滿
敗筆係佢d衫...

我覺得d衫幾靚wor 除左果件燈籠衫唔知做乜

我坐唔近睇唔清，第一眼望到第一條黃色裙，嘩咩事個胸突然大左咁多

心淡準備加入怨鬼行列

佢係唱之前同張軒講緊笑未笑完

好似牛肚

似竹笙

容祖兒 Joey Yung 透過 Instagram 發佈了 2 張相片。
19分鐘 ·

重生(國) 電影《解憂雜貨店》主題曲 主唱 : 容祖兒
作曲 : 王宗賢
填詞 : 韓寒
編曲 : 馮翰銘 監製 : 馮翰銘
如果有天
可以讓你選擇
人生重來或繼續
我不知道
你的答案最後
會是真情或假意
我希望
從藍天到名利
所有你想要的
都別隨風去
告訴我吧
別再沉默如謎
聚散隨意
像紅塵來去
告訴你吧
我也曾面臨這難題
而你現在看到的
是謎底

開緊工聽唔到

首歌。。。幾平淡下

容祖兒 Joey Yung《重生》[Official MV]

去左台灣錄音，搵到荒井十一

搵左魏如萱填詞

My secret live出黑膠

唔係呀嘛

即係有24bit版

佢幾時出來解釋係咪真係散
仲諗住就快會見到容祖兒結婚

Pandora活動有JY，依家有直播

大陸字長文，Copy唔到，要撳入去睇

你地覺得係咪散咗
好想睇到祖結婚
仲以為佢地會行到最後

見到有人話 my secret live唱與貓共舞既時候已經散左
諗諗下 又有可能

覺得散左 有啲sad....
你覺得有冇散

My secret live應該冇野啦
佢講情信個到仲講緊話above average 唔鐘意靚仔 有日仲話咩auntie喺到?

睇唔透

居然呢個時候去買樓

Canto-pop star Joey Yung buys luxury home in Repulse Bay for estimated US$25 million

終於捨得出歌

等左幾耐了

條頸已經好似長頸鹿咁長啦
到底係廣東歌定係國語歌呢

估廣東

似似地廣東歌咁喎

係咪舒文呢首
Hashtag左cantopop同jy616

似係

有Lyric Video就開新Post

連登好似冇咩人鐘意佢 見好多歌手都開左好多頁討論 佢得咁少

演唱會先多人
平時真係比較少

見佢尋日ig講到咁，黎緊隻碟唔知會唔會正啲

事實係好多人都唔鐘意佢
佢ig講到有啲壓力咁 希望outcome 好啦

兩登不嬲都多Haters

老實講，佢唱左咁多年，有邊幾隻大碟真係令人愛不釋手呀
呢樣野真係要向醫生陳學習下

我覺give love a break同小日子都高質
醫生唔太關碟事啦 啲人當佢神

In Motion同A Time For Us我自己都鍾意，十首唔駛點飛

咁本身醫生既演繹係真係好既，隨便都數到兩、三隻燴炙人口既碟
俾Fans捧上神臺亦都係事實

好老實講，祖兌現番N年前講個隻全快歌大碟已經夠做
唔駛成日要去搵一個方向去做歌、碟

A time for us!! in motion鐘意我個名
全快歌碟真係講左好耐啦 佢會唔會當all delicious係lol

近年計 the key都幾好
順提而家比連登捧緊係軒仔 佢同醫生兩個都ok ge

還掂下年都開演唱會，真係倒不如整張全快歌大碟
EP都好啦
諗起堆快歌聽黎聽去都係個幾首
唱得一、兩次既四面台永世都無機會唱

黎緊個隻都有啲睇頭，早排睇左佢個花絮
係Duo既Band Member一齊寫既

軒仔係英皇啲碟反而麻麻地，岩岩出個隻翻唱碟好、劣評相約

其實快歌都唔少 係佢唔唱咋 派對機器 r u ready 4 me 個啲 但呢啲好side 喜喜唔想再聽

真係完全唔明點解揀黎揀去都係個幾首
之前諗住Side Track Concert會唱番其中一首，但係都係無
到底呢幾首快歌有無機會重見天日